﻿This is a project hotel managerment.

## Getting Started

First, join trello view document.
```bash
https://trello.com/b/HlbrCK53/ph%E1%BA%A7n-m%E1%BB%81m-qu%E1%BA%A3n-l%C3%BD-kh%C3%A1ch-s%E1%BA%A1n?fbclid=IwAR2kl2jpUAGVtnFd-sKW4RBp_ufRFwlb2QCp0gcz05DMK4-wV8Jf8jP_obU
```
Project run with eclipse  - Xampp
```bash

import project into eclipse

# and
import file hotel.sql with phpmyadmin in mysql. Database name ="hotel"
```
You can run project and use git commit and push code. install git and open cmd

```bash

git clone git@gitlab.com:lgold141/hotel.git
--- import code này vào eclipse
---- trong file có file hotel.sql đó là database của mình đó (import vào mysql mà dùng). AI thêm gì thì nhớ update nha.
--- sau khi code xong push code theo lệnh bên dưới
///////////////////////////////////////////////////
--Cú pháp bên dưới là pull code khi có thay đổi do ai đó push code và đc merged trên git. Nói chung là khi code nhớ chạy lệnh này để update code.
cd hotel
git checkout dev
git pull origin dev
--Đây là cú pháp sau khi sửa code và push code mới lên. Mọi người tạo một branch mới rồi push lên branch đó nha.
git checkout -b tên branch ( tạo branch )
git add .
git commit -m 'mô tả task'
git push --set-upstream origin tên branch
--Sau khi push lên thì lên gitlab (ấn vào logo gitlab) sau đó nhìn bên phải có chỗ tạo merged request( mau xanh) ấn vào tạo xog ấn submit theo hướng dẫn.
Khi push nó mới hiện,
```

## Learn More

Gook luck